[TIME]時代雜誌2019年風雲人物， 香港示威者入咗頭十位

香港示威者入座頭十，正式排名未公佈

推

Push

第一啦屌

聽日好似會公佈top5，跟住後日就公佈最終排名
有趣嘅地方，甴近平同香港示威者一同出現，究竟邊個排名會高啲呢

好老實講我覺得佢應該係排第十所有人都高過佢

只係諗香港示威者應該入硬頭五

連Greta Thunberg都高過佢

不如times整個全球壞影響力排行榜啦，跟住比中國共產黨拎第一

而家都未公佈

I mean可能連Greta Thunberg都高過一個國家元首

我諗都有頗大機會

繼續投，開無痕繼續投

香港人入得起

尋晚凌晨兩點鐘已經截咗止

望就咁望啦
top5我估會有Pelosi 屌鳩環境少女 香港抗爭者 Whistleblower （排名不分先後）

sor

How dare you

push

蘋果話琴晚截止前香港示威者89%遙遙領先

正路應該第一

奶共少女不了

好老實講現實都一定係第一，好明顯係帶動曬成個世界反共嘅趨勢

但唔係話times年年都唔跟個投票排名嘅咩
佢哋內部應該煩緊比邊個拎第一好？
有個爭議幾正，環境定人權應該優先呢

TOP1 係侵其實都唔奇

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

呢樣真係一個好大嘅爭議， 如果結果係人權係香港人攞咗第一，奶共少女攞咗第二嘅話嗰班環保撚一定出嚟廢話美國政府幹擾結果

條女後尾俾人發現勁唔環保

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔洗暴力 唔洗成本 只要聚到人和你唱 佢地就會自動關閘 經濟攬炒
轉推呀唔該

香港人唔會輸 除非林鄭參選

集氣

有無新聞睇

影響力唔一定係好嘅影響

Top5一定有浸

環境少女食屎啦，得marketing叻

從來都係propaganda puppet

唔係反共，係反極權，共唔係black and white, 極權係

冇bts

之前唔係同Bts爭？
做咩頭十都冇埋

香港示威者點都有頭五啦

個女仔成張枱都係packing how dare you!!!

佢本身就係有病俾人利用推出黎吸光環

緊張

聽日公佈top5

呢張相？

支線任務
有，係bonus
冇，都冇影響
繼續主線任務

greta 差啲nobel peace price 喎...

好頂唔順呢件老人精

係火車上食野 全部都係即棄用品 杯杯碟碟

係 比人屌到反艇

件環保撚奶共嘅咩

俾夠你第一, 代表咩?
死咗嘅可唔可以返生?
失蹤嘅會唔會出現返?
被捕嘅係咪可以即刻無罪?

點解習近平入到頭10

點奶共
見有日本人話佢唔敢提中國

繼續投

姐係咁講greta worldwide 影響力都真係幾大
如果extinction rebellion 啲行動計埋落佢到佢真係風雲人物都唔出奇
off topic 我地星期日80萬人既時候 extinction rebellion 係西班牙都吹左五十萬人出來

呀環保少女有無屌過香港近萬粒tg呀

從來唔提中國印度嗰啲先係主要元兇，罷課直到climax change 改善，真係唔洗讀書都得iggest fraud in 2019

其實話事權唔係林鄭度好耐
背後根本由支那控制住
商家施壓都係施壓比林鄭，但林鄭又比支那施壓，根本冇得退

正式排名聽日公布

點解風雲人物唔係柒娥呢？無柒娥無我地喎

人權都冇 仲講乜環境
另外確實係香港人令到人權法案通過 連各國都開始表態

我咁講姐
絕對認同香港值得攞

沒有共產黨就沒有新中國

一個美國女足都入到頭十
On9

女權撚

我明

我覺得top5 一定有既，但第一就好難講真係

有道理 都似
不過低過維尼

侵唔係上過啦咩

入左5強
最終結果係由Time編輯評選

Greta Thunberg 應該有頭5啦
左派人士好buy

因為唔係個個明支既滲透同一國兩制呢啲 （上reddit 一轉就明)
但環境的確好高noice 加上Greta : How dare you 做埋meme ; 又death stare trump 呢啲都好多人識(全球)

有小小expectation management 姐

希望香港贏 大家可以bin 我c

屌點解冇陳同佳

難講
國際視嘢嚟講貿易戰絕對不下於香港咁嘅情況

再調轉咁諗 全球咁多示威 得香港人入到已經係好高既方就

之前話同男團bts爭第一 不過冇第一都希望有第二啦

同埋中共係共產人民財產上繳官員既資本主義 跟本唔係real communist 而係一個廿一世紀最大既極權怪物

Rapinoe

death stare trump

20/9 Global Climate Strike真係全球響應
至少130國家 400萬人撐
個罷課行動仲繼續緊 超過一年
加埋啲氣候災難接二連三

carrie lam

左膠好buy呢D
仲要講大路野 根本好少人先唔撐

要注意
2011年時已經 試過將Person of the year 頒左俾"Protester"
所以今年會否再頒俾類似既"人"，會有商榷餘地

不過呢個只係支線任務
有就Bonus，無都無所謂

In 2011, "The Protester" was named the TIME Person of the Year to represent global protest movements like the Arab Spring and the Occupy Movement, in addition to protests in Greece, Russia and elsewhere.

所以入左TOP5/10 都好唔錯啦 唔洗太緊張呢樣野又

a rude girl

其實Xi拎第一更唔奇啦
畢竟佢先係而家全球反共嘅主角
我哋都只係配角

但好似好多人都話Greta 好假？fb twitter comments都好壞參半咁
連左膠大國加拿大竟然都有唔少人屌佢

次次見到how dare you都有聲

甴帝入有得入係因為佢柒野多

真 twitter見過外國人屌佢
話佢講嘢唔make sense 同埋唔了解件事
同埋讀人地寫比佢既稿

明明一個人一張機票就得
為咗做 show 揸架環保船去紐約
然後要成隊船 crew 搭飛機返歐洲

咁你話啦
眾所鳩知污染第一大國係支那
佢鬧勻全個世界都未鬧第一污染國
啲人仲話佢大膽

最大影響
唔一定係正面影響

玩開話劇？信息冇錯，但方法錯曬

集氣！

Greta vs 香港人

收撚皮啦 最撚憎你啲分化狗

又冇實質建議點先贏到 乜撚野都冇用 和理非唔洗失去手足 又引起到國際關注做下有乜所謂

要上封面！

算唔算係左膠之爭

同埋屌佢坐船橫跨大西洋
但兩個crew要坐飛機飛去美國揸返架船走

笑左 上面睇完donald trump 碌落啲見到greta thunberg

純粹用一個新聞人角度睇（利申：我係一個過氣記者佬）
三甲極大可能係：
Pelosi
Whistleblower
Hong Kong Protesters
（以上次序：3 < 2 < 1）

理據：
Pelosi
pro: Pelosi 今年率領民主黨眾議員，叫做响制衡侵侵政權上發揮咗相當作用，由其係今次「烏通門」，佢終於放手俾民主黨人郁手彈劾侵侵，叫做終於做返制衡行政機關嘅角色，兼有助重新整合返民主黨團嘅團結（尤其係仲有成（十）幾（廿）人爭緊民主黨總統競選入場卷）
con: 如果Pelosi要扣分，毫無疑問又係因為佢無响上半年，特別調查官Mueller公布「通俄門」調查報告後，佢力壓應黨內要求展開彈劾侵侵嘅聲音。民主黨少壯派一直批評佢只顧民主黨明年大選會受彈劾案拖累，而無以美國人民利益行先，如果唔係之後爆咗「烏通門」，恐怕 Pelosi 如果當選 POTY 亦將會係一個 villain 唔係 hero

Whistleblower
pro: 毫無疑問，如果「烏通門」 whistleblower 成為 POTY ，絕對係實至明歸嘅英雄。滿口謊言嘅侵侵，今次終於俾人揚晒啲以權謀私嘅實證出來，如果侵侵因此而成為克林頓之後嘅第二位被彈劾嘅總統，呢個（班）「告密者」將會成為整件事嘅英雄。
con: 諗唔出有乜反對理由（侵侵支持者嘅話會有好多：例如造謠、偽證⋯⋯）

Hong Kong Protesters
pro: 香港呢個彈丸之地，97之後一直被中國強大壓力下，自由度年年下降，今次藉反送中修例觸發，多次嘅過百萬人大遊行；超高嘅地方選舉投票率，令反建制力量基本全面控制地區議會；而持續半年而仲未完嘅抗爭運動，更展示出普羅香港人不畏北方嘅寒風，奮力抵抗，尤如上演緊一場現代版嘅大衛對抗巨人哥利亞嘅鬥爭。而今次香港人「去大台化」、活用現代科技組織嘅抗爭運動，可以話係當年透過社交媒體組織抗爭嘅「阿拉伯之春」進化。而且香港人响呢次抗爭運動中好多做法，亦成為唔少其他國家民間抗爭嘅典範。仲有就係，香港人成功將自己嘅抗爭，連結到世界各地嘅支持者，仲會識得爭取英美歐洲等民主國家幫忙。
con: （對美國TIME編輯來講）香港人唔能夠成為POTY嘅原因，極可能係香港人本來和平嘅抗爭運動，開始走向武力抗爭。除此之外，諗唔到有乜理由會扣分。

我嘅諗法係：TIME 今年嘅 POTY 九成係 Hong Kong Protesters vs Whistleblower

以上分析，純粹個人觀察

完全無影響力 造票都無人理啦

之後仲要兩個crew飛返紐約揸返架船走
笑到我

和平獎？真心呢

然後佢自己未知點走

想了解多啲可以睇埋，冇無緣無故上到位嘅人

遊行就執着人數，
雜誌要拎第一
榮光國歌攞上電台要拎第一

國歌已經係神級，要拎去俗氣嘅音樂市場比，
係自貶身價

香港人從來冇投入全身投入抗爭
從來只想用最低成本抗爭
唯有拎紙牌，搞形式化

遊行人數最多係咪抗爭成功？
鬼佬肯救手足，
800,000遊行人數有冇人走出嚟救手足？
雜誌排名俾你拎第一又點
區議會大勝又點？
立法會大勝又點？

支持踩單車

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

正路應該係第一,

有咩係全球金融中心避稅天堂大地震半年之後仲唔係大新聞

香港示威者 甴近平

bts 去咗邊
佢唔係靠投票決定咩？

好浮夸

嘩 難得有高汁分析文

要睇吓編輯係咩立場

自HigH完後
要再努力 💪🏻香港人加油

啱呀 Xi 拎分分鐘幫我哋寫反共文宣材料

唉！繼續打飛機啦！如果運動無實質成果，比多十期封面你做都無用

革命係需要犧牲犧牲咗嘅手足或者被捕嘅手足出嚟畀人拉咗既手足我相信都深明此點都有所覺悟， 冇錯，我哋係仲喺度打緊飛機喺度ff，只係希望有更加多人有覺悟， 的而且確係有人有資格批評我哋FF，無錯就係所有被捕嘅手足， 而你坐得喺度打字回post我相信你唔係

條垃圾有咩新聞價值？

左膠大愛撚係有D不明所以既孌童癖
呢條囡可以做到咁大 後面冇PR公司或者組織泵大佢係冇可能
一定有social ties 先可以有禁多媒體報導

支持步行返工

呢位師兄有見地
台灣、南韓係90年代之前都係資本主義國家，但都一樣係極權獨裁

屌 點解個閪女人都可以上頭十
搵個gphone都屌打佢10萬條街啦

環保都話有得拗

人權自由民主
係至高價值

唔支持
即係反人類（土共）

呢個閪女人幾時死

200萬嚄

點名鬧啲國家導致全球暖化但對全球暖化貢獻最大嘅中國隻字不提

乜有咁勁咩

反共都算係主流話題既

唔洗下下放負嘅
做左未必會直接幫助到義士，但唔代表無用，可以延續抗爭運動

唔係無人試過救人，理大救人都扣左過千手足血，須知道卝港共黑警係全球最大極權，香港人對付咁耐都唔易得

無乜可能唔係香港人排頭
尋晚特登click一次啲yes no ratio 香港89%

咪就係 死環保撚

我係分化撚，唔洗你地屈
我願榮光歸化泛民

區議會大勝，已經贏咗啦，
大勝第二日都冇抗爭啦

遊行第二日都冇三罷工啦

戇鳩鳩左成六個月
睇吓人哋，

智利罷工一個禮拜總統已經收皮
茂名市文樓鎮示威兩三日，政府已收皮
仲有法國，真係全國地鐵大罷工

已有13億投左俾甴大大

上面個P牌仔
典型「之後呢」代表

撒回送中法 之後呢？
美國制裁 之後呢？
上咗時代風雲人物 之後呢？

所有嘢都係一步一步嚟
無之前連串事件
點會形成全球反共網？

黃之子廿幾年前《跟住去邊度》
已經講過香港人好鐘意問 去邊度 之後呢？

如果係40歲地中海肥佬講how dare you根本就冇人會理

又唔洗睇自己大到咁緊要 係講緊全世界始終
不過TOP3 肯定有掛我覺得

Tui

咁gphone真係上過封面

Top 1

好希望香港嘅water revolution可以好似climate Strike 咁喺國際社會遍地開花

幫推啊

願榮光歸香港

香港人

幾時公布

Free Hong Kong
the revolution of our times

嘩屌啲大頭公仔好撚恐怖

求大家做一樣野 幫到好多手足

諗唔到輸既理由

陳同佳呢?

咁請問做啲咩可以令死咗嘅人返生?
唔得嘅係咪乜都唔洗做?
戇鳩鳩

俾環保少女似係時代雜誌既套路多d

美國預測好多機會美國女足同香港人之爭

好似唔見防彈少年團入top 10?

講真
就喺你呢類人喺到屌死個運動
喺你地眼中乜柒都冇用 淨喺識屌呢樣嗰樣
唔喺所有嘢都有即時影響 屌人嘅時候 問下自己仲可以做啲咩

我唔知你喺分化撚定咩 但如果你喺以呢種心態喺個運動到行 你一定輸

幾時出街有得買？

我都想問，明明之前見個韓團好多票
依10名係咪唔跟投票結果

1. 因為智利唔係共產黨
2. 茂名市係驚香港輸出革命到大陸
3. 香港五大訴求之一係真雙普選，改變整個政治體制，唔係文樓咁環保議題問題咁簡單；
4. 你有咩可行方法同建議不妨提出，鳩屌嘅係人都識，但無幫助
5. 你唔撚講黑人、韓國同台灣都爭取左幾年至幾十年時間先成功

你真係分化撚

咪就係
而且茂名只係民生議題

尤其同意1.

我哋面對嘅係共產黨，全球最大獨裁體中共

我好憎分化撚